【意見】對手足以武制暴，我有一個意見

嗨，大家好

見到有人話唔應該係對家鬧下我地既前提下動手，
當然果班屌手足既人睇唔哂全部，
或者記者鏡頭影唔哂

Anyway, 手足下次以武制暴既同時，
大叫條友做過d咩
務求令到手足當時有理有據地制暴（太多直播），
文宣後其最多都係解釋返成件事，
但如果主要靠文宣後期「補飛」，
會令人覺得你為自己掩飾
以下句式需要於制暴中不停重覆

例：
1. （一邊打一邊叫）打女仔？！打女仔呀嗱？！打得你咁爽？！
2.（一邊打一邊叫）拎刀𠝹市民？！𠝹呀嗱？！𠝹比我睇？！
3. （一邊打一邊叫）拎棍扑記者？！扑呀嗱？！仲扑唔撚扑？！
（當然極速秒怪果d唔需要）

大概係咁
呢個方法可以令附近既人/自己理性地進行制暴
因為你需要比自己一個還擊既原因

順便提一提，有意見請以比意見既態度提出，唔係係咪都屌左先

以上純粹鳩噏，歡迎提出意見有錯屌細力d

光復香港 時代革命

提出建議

還緊拖最緊要快同狠，未必有時間做。不過都係好提議